(今個星期FAKE NEWS主題) 泛民出賣港人

呢兩日都好多POST係度話乜泛民阻住美國立人權法，又擺哂LINK又乜又盛咁，但禁到入去都係冇講過相關既野
大家唔該真係FACT CHECK 下，唔好人地係咁E講就信，就算真係有SOURCE，都要用獨立思考諗下真假

香港人最緊要齊心，唔好俾中共分化

push

tui

好明顯有堆三毛突然衝出來FAKE NEWS抹黑民主派

選舉近，大家明啦

美國共和黨 : 「泛民」在美國沒有出賣香港人

推 其實由得飯民 佢地自己搞就得
駛理佢地

Push 上星期都無咁明顯 無野分化又搵番泛民分

好明顯

Push

其實一直做開

唔理五毛定真假熱青城
我屌你老母
而家唔係2014
同一招大家開始有抗體
識fc

五大訴求，缺一不可